舒淇自爆被母親嫌棄：怎麼會有人長得像你那麼醜

影后舒淇早前因皮膚敏感短暫「息影」，雖然已放風表示將於暑假回歸，但不少粉絲仍望她早日歸隊。近日有內地媒體就公開舒淇的訪問，對於擁有完美身段，每次踏上紅地氈亦成為焦點，舒淇則自爆小時候並非那麼突出，頭髮是自然曲，五官亦不是標準的美女模樣，故曾被母親嫌棄，她謂：「我媽媽說我長得特別醜，怎麼會有人長得像你那麼醜，但是就是因為受到母親長期吐槽，當我面對其他人對我的外貌指點時，我也沒有太大的感覺了。」

而家咪都係樣衰,有乜分別

唔知點解次次有佢係度 套電影就變左垃圾

佢老母講得無錯

唔明點解咁樣衰都做到明星

巴打睇過玉女心經未？
港產三級片既經典

明明佢就係醜樣，都唔知點解會俾傳媒煲佢做女神

我覺得佢好撚柒正 細細個已經係我首席女神

佢到底邊忽正

身材好掛

真係好樣衰

鬼佬先會欣賞

功夫入面個呀珍同佢好似樣

成日都話佢性感，唔識欣賞

典型鬼佬眼中的靚女

係得女人先會讚佢靚
因為醜過自己

屌 某d連登仔成日話大左先覺得佢靚架喎
縮返入老母個西度？

身材好+含撚咀=男人性器

我細個都覺得佢唔靚，係大個左突然覺得佢好有女人味好撚正

無撚錯

夠含馮sir條賓周仔有突

佢點都未到樣衰啊麻？

張黑白相似如花

百貨應百客

其實認真睇佢演戲/平時上節目談吐
你就會發現佢有一陣好特別既女人味
唔好成日淨係睇外表 大把整容雞靚啦 有意思咩？
佢就算係圈內 都係d女明星 男明星既女神

佢老母冇錯喎

好撚樣衰

唔係露閪邊有人識

佢老母曲線話埋自己樣衰。

老豆老母唔樣衰點會生到啲樣衰仔女呀
所以話啲女人真係無腦到

以前佢靠後生 先有人話佢靚姐
依家成個世界整容 佢都變得樣衰

呢個明明係楊怡黎

係PINK既

樣唔算特別靚 但上鏡好有星味

外國人好鍾意依d 亞洲人樣

agger 愈大愈覺得佢正 好性感

i agree with u

好慘，俾自己老母嫌棄

不嬲都唔覺靚，只係覺得好好屌啊

唔靚
但好正 好有女人味

靚就唔係好靚
但好有個人風格
好過而家啲藝人個個都倒模樣

同林依晨 莫文慰一樣
都係醜但係觀眾接受佢哋覺得自己靚

好過啲靚模一樣樣先啦

細個好憎佢
見佢成日拍親啲戲都係靚仔男主角
Eg 偉仔、伊面、金城武
所以更加憎佢
點解要搵咁醜樣嘅女主角襯靚仔

但大大下又覺得佢幾好樣
個樣有啲氣勢
有啲明星風範
出得大場面咁

上天係公平嘅 個樣麻麻 裡面就

真相黎 ？

幾歲？

以為自己變咗天鵝 醜小鴨喳

確係幾正

個口大過我塊臉

最記得係“怪你過份美麗”個mv

雖然個樣唔掂 但係個時拍三級寫真副計真係好掂
個時有得屌肯定屌到佢叫唔好 不過而家老左就不了

黎明咁既好男人都可以為佢要生要死
你就知佢魅力唔簡單

舒淇嗰種靚唔係啲00後連登仔會明咖啦

00後見到有gap有對奶就唔理佢abcd 都話正啦

#me too

舒淇英文名suki

你今年幾歲？

當年睇真係唔覺得好樣
似日本當年化妝個啲多
但當時外國人係好撚啱呢味
（以上只計樣）

舒淇嗰種唔係靚
但就有種風範喺度
我都唔知點講

應該要問番阿媽

你老母講得無錯嫁

佢個種氣質唔係人人識得
我十幾廿歲果陣覺得佢好撚樣衰
但人大過左覺得佢仲係唔靚但好正好吸引

通常係話佢女神 唔係話佢靚
你睇佢上節目就會覺得佢係一位好有魅力值得人尊重嘅女性
我細個時都好憎佢 唔明點解佢會紅
到我大個咗突然再睇返佢就明白
佢真係一個好努力又唔會同人爭嘅女星

其實唔醜

好好j

得啦得啦
老屎忽好有品味好未？

有女人咪想屌還想屌

佢果種唔可以叫靚好唔好

佢樣唔算靚但有種氣質好吸引
而家既明星好少可有

依家化妝技術好左咁多梗係

鬼妹樣

吾知點解好多女仔都話覺得佢令
但系普遍男人都覺得佢樣衰=.=

吾系甘牙吊-.-

( Show Blocked User - 吾系甘牙吊 )

唔靚咩

( Show Blocked User - 黨指揮娼 )

舒淇向非誠勿擾套戲度真係幾 charm。

食開屎？

我真係唔識欣賞...

樣唔靚 但身材正

body好正

好有女人味喎

你睇下佢接受訪問 對答個陣既談吐舉止
你就會知點解佢有種吸引力係度
露哂三點咁又點？ 人地氣質都贏你班靚模露事業線幾條街

佢同莫文蔚好似
都係個種由心入面發出黎既吸引力
當然你要班小朋友識欣賞係難啲架啦

講到好似無曬又靚嘅又有氣質嘅咁

佢個嘴真係好attention seeking
好撚難頂

鬼佬眼中ge 靚囉

莫文蔚靚過佢幾多啊

我意思係莫文蔚靚過佢啦

2個我都覺得好樣衰

佢阿媽咁樣衰又唔話自己

好啦好啦 唔好嬲啦

四歲嗰陣知有呢個人已經覺得佢好撚醜

收皮啦扮晒老屎忽咁
閪都反撚埋出黎咋 唔係咁上到位
淨係記得佢叫隻閪做小蝴蝶

我想問下你係巴定絲？

笑人哋樣衰嘅 諗下自己被人笑樣衰心情係點？最幼稚就係笑人樣衰 佢老母直情弱智

風雲同行運一條龍

點解咁多正評 大多數窮人先會覺佢樣衰

我都覺佢唔差 通常小朋友先會覺佢樣衰

我都覺得佢唔係靚 但就係覺得佢好有女人味
仲食到馮德倫

佢老母冇講錯
唔知邊撚個開結安慰佢
就個個都吹話佢靚

當人盲

開始

同阿媽好似樣

菲

氣質出眾

舒淇的確唔符合依家d女神個種靚既標準
佢係靚得黎好有個人辨識度
唔該d小朋友睇少d人造人女神既相
靚並唔係一個咁單一既標準

呢兩個直頭係top 2

舒淇最正係個含撚咀
見到樣係你見到就想塞落去佢把口度嗰種性感
你地d小朋友唔會明

舒淇都樣衰
叫做正常啦下話

佢跪響枱度抬頭fing頭髮，當時個眼神真係殺撚死人

通常直仔唔會知佢究竟靚係邊
係女人同gay先會明

唔靚都唔代表醜唧

點解我覺得佢同容祖兒有啲似樣?!

發夢好似舊燈講過話豬皮係隨拍攝團嘅男人必須品
利申發夢見到

咪似足老母樣
伯母都好意思嘅

咬雪茄

細個唔識欣賞覺得好醜

而家都係